Maar Van Helsing opgehouden zijn hand warningly.
"Neen, vriend Jonathan," zei hij, "de snelste weg naar huis is de langste weg, zodat uw spreekwoord zegt.
Wij zullen alle optreden met vertwijfelde snel, wanneer de tijd gekomen is.
Maar denk in alle waarschijnlijk de sleutel van de situatie in dat huis in Piccadilly.
De telling kunnen er veel huizen die hij gekocht heeft.
